為反送中而自殺唔係烈士, 係儒夫

反送中仲係立法階段，未定案就走去自殺
唔通見後樓梯有煙出, 未燒埋身就走去跳樓?
愈多人同情自殺班人，只會更多人有樣學樣